[PS4/PC] Monster Hunter World: Iceborne [457］

[center]
請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki／怪物肉質參考 多語言對照
(更新到IB)
(無更新)
日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

配裝效益計算&比較 (中/日/英)

傷害模擬器 (已更新IB版) (日)

聚魔客制/貼皮素材表

***新手獵人Q&A***[/center]
Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：一開始用咩裝好？
A：防衛隊裝備就可以，夠用到G位。

Q：遊戲買左日版(或其他版) DLC要買咩版？
A：DLC要遊戲要相同地區先玩到。

Q：玩男角定女角？可唔可以重設？
A：隨個人喜好，有整容券買但唔可以改名(購買次數有上限)。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓揀追加內容。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角(成員清單)。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：點令條龍撞牆？
A：確保投石器有裝石仔，飛翔爪上頭對牆R2。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：solo 1倍血，2人1.6倍血，3~4人2.5倍血。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所（3人組）登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍????個任點做？
A：周圍探索搵雌火龍????痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法？
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩？
A：滅盡龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：上下位G位/αβγ混裝出唔出到套裝技？
A：可以，套裝技能名相同就得。

Q：點解開唔到爛輝/赤龍任？
A：任務限時開放，請留意官網，開放時於集會區域承接。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解唔整TG GP？
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：最頂張圖個D咩人黎？
A：三百蚊得4條龍，佢地冇買到。

攻略 IB前

————————————————————
攻略 IB後
魔物篇
赤龍攻略

太刀介紹文（核心技能＋赤武覺醒及客製）

————————————————————
新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

幾乖仔，啱啱想開post了

新post留名
個post應該可以留到MHW2

1001咗，睇下仲有冇人會傾

真真真最後一POST

玩rise玩到悶，呢排仲有冇場

我想過黑龍啊

有冇人一齊打黑龍

依家係咪應該搵唔到場

黑龍-2。可奶

我可唔可以入

你開集會所，我入 我兩個人

入緊

黑龍-1

Sorry 我好雷

唔緊要我地都係

唔緊要都多謝巴打陪我打

900幾防夠打㗎喇
熟習一下佢d攻擊 出扇形火要識緊急飛撲x2
心態要謹慎 等有機會先攻擊 唔好搏血
可以既話淨係帶秘藥食 & 青菇苦蟲合秘藥

上面漏左唔記得講
技能要有破壞王lv3
phase 1同phase 2淨係打頭
目標係phase 3前要爆一次頭
加油

無黑龍裝打黑龍真係挑戰

竟然開到新po

尋晚先開始玩ib
完全唔記得晒點打，打牛牛狂貓
我覺得rise個熱潮好快退
個畫質好大距離

ching走先，我幫你頂住
啲任豚好小氣㗎
一陣又cap圖屌鳩你

新post留名

不嬲敢於對抗，底褲思維
畫質唔得係事實
好多fd玩住屌，呢樣醜樣，果件肉酸

垃圾驚 拉

先唔提畫質
其實芒亨既熱潮都算黎得快退得快
唔少人打完final boss就棄game

嗰陣mhw咪又係一大堆打到恐暴甚至之前就棄咗game
亦都有好多係每次更新先出現嘅回鍋玩家
每次更新先入嚟問嘢
所以先有#1張gif出現

冇可能全部人都對隻game一樣咁長情
點都會有休閒玩家打完boss所謂爆機就玩其他

mhw有457po 死唔斷氣全靠剩低嗰班69癡線g a y l o毒L扮小妹喺度推

留曲一齊玩
猛牛好勁打撚到我仆街 唔好嫌我廢

新手想問下xx珠（4）
個4係代表lv4?
珠既等級同裝備技能係咪會疊加嫁？
姐係4lv珠+裝備1lv= 5lv技？

同埋想問整裝係睇技能定係整beta裝令到可以裝4lv珠
裝備有冇得增加鑲嵌孔

利申：ib 打到冰牙龍先識得入街場儲材料合裝既新手

（4）係代表用4孔插槽去裝

如果個珠超過技能lv，會用xx II表示，如攻擊II(4)咁樣

咁珠等級同裝備技能係咪會疊加
2lv珠加2lv技能=4lv

竟然仲開到新POST

會疊加
請裝 我覺得睇你用咩武器整咩裝
技能如是 裝備冇得後加孔 但武器就有後客制
利申鳩up

其實R特登set慢隻金c係正常, 之前係M位而家係上位
一開始就set咁勁會嚇走d新玩家

我玩變形斧
仲用緊佢送果把防衛隊武器
防具就求其master rare9 邊件夠材料就著邊件
開救難街場幫我打完冰牙龍 應該要開始合咩裝去推進度

琴晚單挑上位轟龍法國隻轟龍啲動作慢到

果時防衞隊set開救難直到過冰呪 有古龍打先合裝
炎王混猛爆好用

所以feel到佢好想吸新血

估唔到

Thanks巴打
炎王混猛爆姐係咩
新手唔熟術語

呢到仲有冇pc玩家帶新手爆機整裝

炎王龍加猛爆碎龍
幾正 夠打爆機換黑龍裝

炎皇龍炎妃龍 打街場入過 自己主線就未推到
猛爆碎龍要ib再推後d先見到？

打爆rise應該會回鍋ib當新game玩

新post lm
等返多d人玩我開機

MR24

真小妹路過

雷狼蓄電蓄成5分鐘先入到超帶電狀態

失蹤人口有鳩小妹？

我真小妹
問吓小可愛就知

人哋隻艾露貓嚟㗎播

動物傳心師

我係回鍋玩家而家邊把太刀最勁？

一定唔會係你大髀罅嗰把

我想嘔呀

底啦

幾好玩啊

我都係

大肉棒好似係

想推po?
港姐大把兵幫你地推

搵隻掠奪貓 做齊除胸甲以外4件之後上黎留曲

想開個新人由頭玩過

係唔係未過特別任務個黑龍就冇得整裝

好似係...

不過特別任5貓 我都可以入黎貓一兩次

俾啲志氣挑戰吓自己打啦

宜家無咗更新時間表 睇唔到咩時期有咩祭 真係撞啱有乜乜祭先可以打到票咋喎 有冇講話隔幾耐有一次？

打撚到我仆街中一招冇半血 扇火火球即秒

本身條龍既設計唔是一般人玩

由唔識打到識係mh既樂趣之一
努力練吓啦 過到好有成功感

遲啲先
我部野未換sad
就黎我自己都頂唔順

Ssd *

從2020年12月4日開始，過去的活動任務幾乎全都會被開放。

以下的活動任務將會每2個星期交互發布：
・緊急任務【冥赤龍】
・特別調查【絢輝龍】與無終止的淘金記同時發布。
每2個星期將會根據季節舉辦星辰祭/月辰祭。
詳細資訊請於遊戲內集會區域的佈告欄等地方確認。

謝解答 Thanks

我都係hdd...

不過講真宜家換都無意思 等用PS5玩吧啦 勁好多

其實係咪普通市面上既2.5吋ssd
如果係買黎用都唔會晒
可以插埋落部電腦
想換

我自己部PS4 Pro嘅SSD都係換咗半年到 的確係爽勁多 如果玩PS4 game真係同部PS5嘅載入速度差唔多 如果係Pro機都建議換嘅 Slim就真係無謂嘥錢

係

應該難啲同ps5一樣sata ssd vs nvme ssd

Thz
扑錘

所以我話玩PS4 Game only 如果玩PS5 Game就無得同PS5鬥

其實單機ps5玩mhw都會快好多，多人連線係要等埋其他人所以你會覺得慢

我知呀 完美行到4K60 HDR

利申用緊PS5玩芒亨

屌我入永霜真係load到條龍都瓜埋就岩岩入到去營地

load地圖HDD同SSD大概爭十零廿秒到 入game嗰陣就真係成分鐘咁制

Pc求帶黑龍

PS4 求帶黑龍

48jX KMsv uBDQ

竟然仲有po

零解大師有冇玩rise

有吖
不過早幾日冇時間玩，連下位都未玩完

小老牛就識 小可愛係乜水

顧名思義
小可愛嘅小妹

把聲勁溫柔？

Sorry訓左
今晚打唔打

打

巴打過左5貓特別任未

過左有人carry 過

三貓搞唔掂 唔好嫌我廢

今晚你哋幾點開始？睇join唔join到

我都係被carry 果個今晚一齊打～

食完飯沖完涼就10半左右
社畜OT係咁

lm被carry

求巴打carry

求carry 。 我都十點零先打得

連黑龍5貓個任都過唔到 求巴打Carry

Curry ok?

PS4 黑龍求carry

77bC n8Dc mkeE

竟然仲可以推爆po

巴打你carry我就差唔多

差唔差人

要好多人

冇人

今日打野團未打死過 次次都係最尾10%血就GG

ok 跟

打埋隻爛閪就黎好快

黃字係白金？

vip

好撚難玩

一下比佢噴死

飲罐啤酒去瞓

唉屌斷撚埋 Sor

多謝巴打carry

13分鐘

我去到後面完全唔夠膽上車

我回家玉都準備好哂

尾機

笑左 巴打差一步

我未上車喎

今晚全部都係MH台

多謝巴打carry 夠我整一套黑龍裝啦

想問 有無搵快錢關卡？
成身黑龍料 但升爆一件要60萬 得隻手套升爆...

我覺得金羊幾好搵
10-12分鐘街場
成地掉落物素材

一唔係執下個倉好多金銀蛋 上位MR用唔著既素材賣撚晒都千幾二千萬

有賣哂換金道具 但上位素材無郁過
今晚試下先

貝貝
金羊

升黑龍裝升到破左產

想問合左冰呪龍武 防裝應該點樣砌
同埋鑲咩珠 玩斬斧
Mr18 hr47

救難入低mr場有金蛋
拎黑龍全套入去打1,2分鐘可以完一場

再唔係用散彈刷炎王活動
3 4分鐘就完一場
有珠又有錢

今晚又打佢老母黑龍先

升多少少打master炎王

炎妃猛爆龍套——-> 黑龍套

出齊昂揚3弱特超心整備5挑戰7
重要性按順序排

其他攻擊技隨心

睇黎我要升左lv 先 主線都未推完
見唔到你地講果d防具

升盡防衛隊裝夠做
做完主線先係真正開始

推爆主線打完尾王先都未遲
煌黑龍同黑龍過phase 1都要啲技術

我整左d防裝
770防都比d龍打到跳舞
單刷變道友 係咁啪藥

其實正常玩家都會比龍打撚到仆街
好似我咁 好快會慣

Endgame 普普通通一套都成千

由太刀狗轉咗玩片手/大劍
又幾好玩喎

End game 姐係打完黑龍？
我有排 仲推緊主線

片手劍係OK 加強壁珠可以擋大部份嘅招 仲可以加埋廣域化同快吃做埋奶爸

加油

弓solo青瓜應該點打
隻野勁好動 不停轉身打唔到弱點 又易中招
唔係卡關 不過想挑戰下自己

單手大劍一定係jr爆佢老母既，個盾係愛黎打人唔係擋

搵片睇

攻擊就係最好嘅防護

記/寫低佢有乜招，攻擊前嘅動作
再諗點樣可以偷位輸出
一直錄低睇重播，咩位可以點變，更多輸出
想快就直接睇其他人點打，照抄

炎王要自己入圖搵一次先有調查，佢唔會出現係mr主線，活動任好似係6星
你鍾意可以打齊一套冰咒先再繼續打主線，雖然我覺得冰魚套有耳塞好用d

冰咒龍有套裝？ 我剩係合左把武器
冰魚龍套裝我夠材料合 但係會唔會太低防
同埋你地合裝通常合a套定b套
B套可以裝4級石 a套又多技能 唔知點取捨

所有怪都有套裝
前期冇珠基本上唔會考慮B

收到 thanks爸打

好耐無玩Ps4有無人一齊打黑龍

輸到放低左手掣

打到幾點？我11點半on

玩多場收了

OK

啱啱打完下次再玩

PS4 有冇場？ 打咩任都得

幫幫手

打咩依家開返機

巴打唔驚破壞遊戲體驗咩

咩？
頭先打過solo 唔夠時間

巴打幫下手唔好走場住

你踢左我我要再入返

sor 係咪我禁錯咗？

要等全部人禁哂 準備好先好開場如果唔係會踢走哂啲人 小事小事。

感謝各位巴打食枝煙先

其實我地有無discord/tg group?

真 Emma最中意幫啲龍rj

冇

D支那賤畜仲用到steam嫁咩
係咁開咪自言自語
著套靚裝仲要死2次
有冇得block左佢

想問下主線推到聚魔之地 打完金獅子之後 應該繼續推定打調查任升hr mr

邊個阿源 都冇了解過條龍點打

MR24可做全set黑龍裝

打聚魔順便升mr，或者打冥赤整2把重弩先

咁快有得做 我做完個唔知咩任就彈左上mr48

Ok再打下先 未見到冥赤龍 岩岩先開左熔岩地區

有無PC版巴幫手打黑龍

10點入嚟幫你拖

Thx

冥赤係解完金獅子同獄狼之後隊長會再搵你

Thx 同埋想問血量洗唔洗推高 經常比怪一下半血/秒左

巴打刷緊聚魔？ 我都想Join PS4? 想刷番啲素材

點換隨從？

pc 我好廢 靠街場人地carry先去到聚魔

普通人多數都會裝體3之後食貓飯，後期d怪就算你1000防都係1下半血2下秒，裝防暈3體3已經夠高生存力，如果你冇咁多秘藥可以裝快吃3/食菇3

防暈3有 體得1
我alpha冰呪龍防裝唔夠位插體力
體力上限同精靈加護應該要邊樣好
利申手殘

體3，加護要5lv或者擋持續傷先明顯

直衝黑龍裝唔好浪費材料冰呪龍料之後有用

體力>精靈加護
加護冇5都係垃圾嚟

第1次打炎王炎妃個任 好撚on9
隻姦夫都算 隻淫婦好煩

Roger that

Roger that
好彩無將d錢再強化 強化一件都十幾萬

3p

條女勁仁不停郁
係咪我廢 條女好似難d打到瞓低

娜娜本身就係cancer嚟
喺ib 武器未通漲之前
歷戰娜娜街場係會死到3貓

係 不過唔緊要
啪粒藥再上 㩒住佢手同腳

PS4 有冇巴打一齊打咩任都得

我仲用緊mhw d武器

你著咗人地對西瓜
要用姦夫淫婦劍打

PC版
z8m+fTt8@RHb
咩任都得,黑龍我練下先,太易貓

點解仲會有新post

ps4 glt 復活限定
3yL2 Eb72 NzsK

有冇巴打聽日帶打煌黑、獅子果幾個特別任務
街場打猛爆re左3次先過關
利申pc

上面而家有場

上面999 999

唔該位巴打陪打,屌佢未召到你入黎已經條黑龍佢玩殘
等我練下先再揾你幫手

唔該位巴打陪打,屌佢未召到你入黎已經俾條黑龍玩殘
等我練下先再揾你幫手

好耐冇玩
差黑龍未打
想問下有冇弓/盾斧/輕弩配裝教學

受苦節 大家都斷哂線
剩返我俾條黑龍強姦

乜嘢999 999??

HR999 MR999
簡稱6條9

水分999 成日貓

巴打堅勁喎,同埋好似8XX
打左陣得我貓

打爆碎龍成日比佢招電腦大爆炸玩死
其實閃避唔叻係咪應該轉玩有盾既武器

邊招電腦大爆炸

佢痴到成地武漢肺炎跟住一下引爆果招

打呢隻同金獅子都成日貓
開救援打成日累人食白果

地下有綠水波，執黎射紅咗嘅頭或手
冇記錯全部都紅先會爆，少1就冇事

用徹甲射佢老母
有重弩冇煩惱

避開就冇事
你試下打甩佢啲屎先

可以用兩把武？
用緊冰呪龍防同斬斧
夠料整把猛爆武
應唔應該整埋
定直接轉玩遠攻無咁易死

近戰打呢隻係咪應該插閃避珠
1粒都無裝

徹甲重弩係用激金個把，遠攻會低防d，死既機會大過近戰，不過重弩可以裝盾
近戰可以整一把猛爆加炎王套，呢套夠用到換黑龍

裝防爆3

精英。帝王呢套？
應該全套用beta？

留曲保平安呀清

打猛爆？

可以啊 有個自由任未打

或者打炎王龍 想合齊一套
Alpha beta應該點配裝

PC?

Can’t help PS4

Sosad

陣間入嚟

應該係全b，之後都係放會心同體力個d通用
冇用過校服唔太熟

入唔到

Gb8r==ArX&Ez
每次開game都會變？

巴打要打咩？

Let’s go
炎王龍

PS4 有冇巴打一齊打 打咩都好

卡關
出左聚魔之後應該點先可以繼續個主線
動話淨係見到雷狼龍就停左

盾斧用緊r12冰呪龍，點解我覺得細力過r11斬龍盾斧

同埋我發覺盾斧個納刀係最慢
滿級納刀同其他0級差唔多

MR幾多卡撚住？

用跳三打撚到轉區先納刀
打屬性瓶用帝王金 但要睇怪打屬性相剋
冰果把直頭世一
而物攻就黑龍 打撚到d怪仆街

以上鳩up

想問下我打過幾次炎妃龍
但係整mr防具果到都無皇妃裝可以整既？
有冇人知咩原因

武器見到有得整 係防具無

咁用咩打黑龍
要睇屬即係要整幾把啦？

帝王金即係炎王龍把盾斧？

mr同hr係分開，你冇打mr個隻

收到 唔怪得咁易打

帝王X 全部都係爛輝，不過整5把好哂時間，過渡既話整冥赤算啦

宜家仲打唔打?

打緊黑龍

我可唔可以join?

打完， 刷緊珠

oh 咁算了

PS4 有冇巴打打

重弩插左盾零件係咪唔郁= 自動擋怪攻擊？

唔郁就會幫你扣黃色bar自動擋怪攻擊 不過入彈同收埋武器都擋唔到 記得要裝強壁珠同鐵壁珠

見完狼b之後返據點，應該會見到頭上有藍色感嘆號既大團長，話見到隻斷角既麒麟喺雪地，跟住接任繼續推特別任務就得

黑龍5貓任都過唔到

過咗 phase1 開救難啦

Phase1都過唔到

加護5，整3,體力衣轉身
唔貪一定過到，打大概萬零血
食保險，大蜜蟲貓
有成7貓俾你用

撒甲ok
一唔係銃炮長槍吉吉下都過

phase 1 單挑係好麻煩
唯有唔好急 帶齊藥 嘗試記住龍嘅動作

隱身落去開大炮再打幾野都差唔多完

用銃槍盾擋係咪唔洗整加護5
因為我mr未夠聚魔地帶又未升夠

只要唔好比佢打到就唔洗加護
盾擋要防性

加護5要金火啫，唔洗聚魔
你打多陣唔洗急住打黑龍喎
當初班痴線佬齊裝初見都炒粉

重弩係咪射晒d徹甲榴彈就玩撚完

Ps4有無人一齊打黑龍
繼續刷佢粒屎眼

可以翻屋企拎

可惜呀 呢場應該壓線過

着衫上機關槍點知俾佢兜頭噴扇形火

夠唔夠人？

我自己打嗰陣成日都係咁

想JOIN 但未整好裝
有冇巴打可以開7LV聚魔打歷戰溟波龍

應該而家啱啱4個

而家差一個

開救難

我宜家先食野食完野再join

街場佬三貓

最後一局了

我都冇打2個月 打得好小心

下次再打過

得返2個 唔洗打啦

我收咗要做嘢了

之前有巴打分享有方法引條龍放扇火

下次

係咪散左場了?

頭先幾個巴打走晒囉
你想打咩？

咩都得

oh 我d fd on了 我轉另一隻game

入左場打大兇豺龍噴成32粒珠
可以咁樣刷珠？

比隻猛爆碎龍打到有啲懷疑人生

R8前珠ok

留曲保平安

夜啲先，應該9點後

有冇巴打帶打黑龍

激金獅子把重弩好過天地啼煌龍果把？
我見多人用 但係激金果把無得上珠

夜晚帶港姐打ok?
保住我等我唔好燒到變熟女

你本身都係熟女
等你carry

有無PC版巴幫手打黑龍(第2次)
腳痛巴有冇時間?

如果高手開場過左phase1
我地新手入唔入得

我就係要人carry果個
phase1已經打到嘔血

Me2

要自己過左phase1(因為有劇情，過到一次就得)，先可以開救難/入人地場

激金重弩可以走填走射，係最勁個把徹甲重弩

擺低code應該有其他人會入

PC版
u7Mpp4FdJTnv
勇者請入

2粒珠都無啊陰功
岩岩玩到聚魔之地 咩任單刷刷珠最好？

終於斬撚左條黑龍,phase3真係痴撚線,癲左狂攻,連射火球又快又360度噴火又空中大絶,靠幾位巴打/野團勇士先過到
唔該晒各位

其實phase 3最易打
連環火球，360火都係超級大硬直

強壁要刷熔岩魚，不過而家改咗可以直接煉
1lv鐵壁刷熔岩/大凶財，4lv就炎王活動任

其實有冇話邊條龍跌咩珠咁
有幾款珠一粒都冇
依家有9頁珠係咪好撚少

雷狼龍活動任，唔係再見雷狼龍果個

我都想知 但d珠唔係隨機出？

隨機出，但mr救濟任唔會出3級以下既珠，所以1-2級要刷hr救濟，而家強壁個幾粒有得合，所以刷20場熔岩魚/大凶豺應該夠哂低級珠

攻2挑2超體個d真係睇人品，玩到爆機都未必出到1粒，不過歷戰激金個張卷好似係必出r11以上，之後煌黑同黑龍感覺上多出靚珠，如果係pc建議用mod改珠率/直接買算，ps4就祝你好運

Tks

屌咩撚野game黎
全set爆機裝比黑龍火球秒撚左

升爆左未？

我玩寒氣片同大劍成日都比人秒

爆撚晒

冇出防技個啲 儲力大噴或者3連噴係會秒

打黑龍上左3火耐珠 食高級貓飯應該食大防定耐性
而家裝備968防

會死始終都係會死，爆到頭就唔會秒，貓飯最好食保酬金/保險

火耐3冇用 只係確保你唔會變火狀態
除非你用埋大毅力，令到你得一血個陣唔會燒死

終於過左黑龍任
我諗玩開隻狼
Darksoul果d先當生菜咁食

PS4 有冇人打

比佢當生菜咁食

想問而家重玩仲做唔做得返以前d活動任？
例如： 整亞羅依裝果d任務。

ps既話係常駐

Ps4 500個鐘但去到煌黑已經無friend玩，諗緊買唔買埋pc 完埋佢，但刷珠同料真係好辛苦

有幾
刷時間先辛苦

唔好問有冇人打 試下直接留曲

無人打咪開救難，實有人入

我都係一個人打 唔夠打就開救難
上次留code有巴打幫
利申pc

唔會唔夠打啦，有練開TA,係全部野從頭開始，執腳印，刷超心珠果d好辛苦

直接上網揾個MR999嘅save
可以改埋名
嗰陣我pc都係借呢到巴打嘅save再改名打TA

比多一粒鐘過埋黑龍棄驚
Why not

PS4 聚魔見乜打乜

聚魔係咪每個地帶都要平均升lv
琴晚想推陸珊瑚上7lv打歷戰溟波整客製吸血
都未上6lv其他地帶係咁扣經

好似相反
總級數有上限

應該係
比佢扣完我先去推主線 推推下先知自己未開7lv上限

mr100先開lv7，同時最高3條7+3條1，如果想6條7就要刷幾千隻聚魔

貓根性被嚴重低估

要配火抗3先有用，不過都係睇隊友有冇食保險，但我個時多數做輔助，所以少食大毅力

打黑龍唔火抗3不如裸裝

集中升兩三個先，
查下素材，想rare 12嘅吸血同埋強下裝嘅升陸珊瑚、雪地、熔岩就夠
rare 11有武想用吸血先要升森林，升屬性要升荒地

冇double check, 大概係咁

有冇人打冥赤龍
想打一套
PS4

詳見#1 個聚魔excel

原來有咁嘅嘢
我成日wiki撳嚟撳去

啱啱先上master會否太遲

巴打pc定ps4 可以陪你過任務

pc

你想既話上面有號碼 可以陪你打

入咗啦thanks巴打

等等 而家黎

2個集會區域都唔見你

麻煩晒巴打

變左性先知女角d裝設計靚咁多
以前真係委屈自己對眼

TATAKAE

岩岩砌左部laptop 想追翻黎玩
而家由頭開始會唔會已經無人打過哂氣
利申 買左ice borne dlc但未玩到個到 得2xHR

Laptop可以remote play PS4
會多人玩d

咁多高清獵人仲玩緊mhw?

得pc 版無ps4

Mo Chin buy switch ar Ching

唔好傷心 上面幾舊水一年plan都要夾錢

啱啱主線單機打完juno, 發覺打古龍依家熔山龍裝唔夠抽
有無ching有好介紹雙刀裝同出邊把武
仲用緊機動個把雙刀

你呢個階段應該都係整過渡期裝 ，我太刀唔識雙刀但係滅盡龍裝或者炎王裝應該有技啱用

快手打晒本傳入冰原到時再整冰原裝

佢送果套防衛軍裝夠推到冰原
我打到冰牙龍搞唔掂先開始整裝

巴打有冇玩rise
定等pc

ching知唔知依家買psn開場仲有無人打juno, 想快刷自己打應該好易貓死

但雙刀知唔知出邊把

玩完rise返黎 覺得world正好多 至少graphics睇得好開心

你擺code會有人幫
但因為而家始終少人打 未必即刻有人幫
我返緊工無能為力

你pc定ps4？

我都唔記得防衛軍裝 你照整 可以捱得到入iceborne

雙刀用邊把你google住先

ps4 我都返工 收工返屋企打

我都唔識 開救難搵人幫打到主線冰呪龍先整裝差唔多
廢事晒錢整裝強化

感謝 希望搞得掂班古龍

夜晚時段會多dd人 不過呢到大部份人去咗mhr

或者你可以救難嘅 主線初段果隻滅盡應該無難度

救難姐係開比所有人入去？

mhr啲graphics 睇壞眼
juno成日比招大硬食大粉刷

係 我都係早幾個禮拜前先由進階屍套龍再玩番
開救難都有人幫
利申 pc

g ps4希望有

我冇switch 冇意見

我今晚10半左右ok 如果你到時未過關的話
呢到都仲有幾個巴打打緊
公海就都有人玩嘅，早日開機見到有低hr玩
高hr就真係冇乜

始終而家多人打mhr

望吓星辰就即刻覺得條村好寒酸
我認我畫質獵人

咁又係既 mhr 啲女點解咁正
但rise啲場境靚啲

pc同ps4係咪分開server

梗係啦

PC見

隻金獅等緊你一納二居三登龍

我ps4

想屌鏖魔

R有堆首領怪係加強版二名, 遲下會有首領角龍姐係變相有鏖魔打

希望遲啲有超特

出野外考察嘅女點同一世住村扮靚靚嘅受付娘比
雖然兩者都係大胃王

除衫打隻隻都係超特

ching靜啦引戰過隔離po

屌乜撚野驚黎

係咪示範緊咩叫摟屌？
屌你老母

re幾場刷到
冇sub4係遺憾

癲
金獅大師
但rise嗰隻變咗弱智

終於覺得自己有啲運

rise金c係咪戰力單位

動作基本上同w一樣
但好多動作都慢好多
例如八婆拳 轉圈圈呢到係0秒起手 R就成1秒擺曬post起手

等RISE騎創

PS4 有冇人一齊打

OT到仆街

10點 code thz

打緊聚魔 一係巴打比曲我轉頭入

仲話你同啲忽忽唔係好熟
你地一齊都打得幾開心啊

有孖妹邊個想玩忽忽

都係肉啫

PS4 黑龍 求carry

3Jfs Ma7b ZtLH

新手lm

最近回鍋，而家黃金時間搵救難同聚魔，入
場都冇

Pc定ps4
Ps4唔清楚
Pc進階/mr街場都有人喎
Pc聚魔就少d 星期五六日先多人打聚魔

ps4我見就低hr多
無計㗎喎 始終mhw係end game咗

PC 街場得活動任多人打
其他開救難真係睬你都有味

危3調查 雷狼同juno 以前係秒爆
而家開game打到隻怪死都未齊4個

Ps4 有冇巴打玩

D特效咁既 pc mod黎？

都唔係既 我自己都會幫新手打主線同自由任
有人幫緊果d就唔會入 無人幫果d先入
特別係進階/mr屍套龍 當初就係比佢打到棄game
而家見到有新手開 必入打柒佢

PS4 IB岩岩回鍋 有冇人一齊斬

曲

Sorry 遲左 47vRfXnAXRRa

咁多人既

我係Wooah 其他人唔識的

Ok 你開 我接

今晚玩住呢個先 我未解晒啲探索 我打到有主線任先搵巴打幫手

ok

呢兩晚ps4街場居然都過到黑龍

屌即on先

而家少人玩，通常係2個低hr， 一個中級， 一個高級 ，都算係carry打

尋晚贏個場剩番3分鐘，貓多一次就玩完 ，仲要貓個d人個個都保險金

我有空間可以包辦2貓

你留曲今晚打囉
我記得你早幾日話打唔贏黑龍

唉屌近期OT到掣都唔記得點㩒
聽日一早又要開工
唉屌

呢個時勢好生意到ot係好事嚟嘅

岩岩重玩返mhw ，想問下有冇巴打可以carry幫手 打 炎妃龍 兩個任務拎轉身衣

Pc定ps4

Ps4

留code 等人入

6XRnTrZXprdc

求carry 打炎妃拎轉身衣

應謝兩位巴打carry

打到去ib?

未買ib 諗住等優惠。

我想問裝備後面y字果d 係咪ib先有？

去到打歷戰王出果xx龍票先有

見到個POST推左上黎好奇一睇
今時今日仲有新手

有 pc版都仲有唔少
但係呢個post好少pc巴

打返d舊龍覺得幾好玩

屍套王好似唔洗ib

巴打仲打唔打

其實係咪打緊上位？

Yes 想衝上999 完夢

我hr mr打到300幾已經唔多想升
見到主線救援就入 下下打2，3火歷戰升Lv都悶

反而真係見到d hr999都唔買ib玩 好撚癲

無話點特別升，打打下就999

唔知幾多星係g位我揀有藍邊果d打架渣

藍邊係歷戰 ib先係g位=master rank

Ps4 有冇巴打一齊斬 , 由歷戰王貝希樹精到g位 慢慢斬上去

留曲

4XJPYz7b4trj

極貝要多d人先搞到 你睇下今晚有無巴打

打其他唔洗固定4個嘅先

辛苦晒巴打 我係咁貓啫

我有d嘢搞走先
好耐無打隻滅盡王咁多血

你今晚再開 會多d巴打

依家33% off

終於到冥燈好快買ib了

係？今晚睇睇先。

去到28號